有無巴絲 肚餓時唔鍾意食甜嘢 要食咸或鮮味嘅嘢

有無巴絲 肚餓時唔鍾意食甜嘢 要食咸或鮮味嘅嘢

尤其有肚餓感嘅時候

閪？

食男朋友啲精 又咸又腥

我

估唔到都有人係咁 我EX 又係咁

會, 但平時好鍾意食甜野